DJI Mavic Mini 天線求介紹

GOOGLE 大神最主要係搵到依三款 我最主要係想飛得遠行先 干擾強其次
邊一款CP值最強 求介紹 MK星際同SSP有無?
感謝

支那嘢